win 10睇唔到file名同檔案總管既字

如題 今朝一開機就變成咁

啲檔案名 開咗檔案總管
同埋right click之後彈出黎個box 都無晒啲字

有無方法搞返啲名出黎

pish

無字勝有字

mr.a: john linux

認真求救架